其實九龍塘邊忽值咁貴？

校網好？地理位置好優越？車多空氣差，憑咩值咁貴？

多野食啩？

關你撚事

sorry